［心靈加油站］被最近事件搞到心力交瘁，精神不振既巴絲

由69開始 每星期至少一次既行動
原本以為612已經夠離譜
結果714沙田新城市同721元朗就愈演愈on9

成件事每個細節都掀動住每一個真香港人既情緒
林鄭既嘴臉、高官即無能無恥、警察無法無天、甚至政警黑合作打市民

無錯 真係好嬲 嬲到講撚晒粗口 甚至想郁手開拖
無時無刻拎住手機，係連登，TG同直播之間來回
好驚下一秒其他手足會出事

但呢種高強度既精神崩緊
令到身邊唔少朋友出現：
頭痛 胃痛 冇胃口 失眠 專注下力降 甚至抑鬱

如果大家發現自己有以上任何症狀
我建議大家先放低電話 唔好比自己繼續loop落去
先好好休息 面對自己既情緒 覺知自己既心情
整頓好之後 （可能只係訓一覺）
再回歸戰線

推

Push

推
如果好攰就休息一下再打過
頂住啊，關鍵時期少你一個就係唔得！
]

推

自己都就黎痴線
記住逼自己抖下

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

收到，有時真係好辛苦阿覺得好對唔住d兄弟